昨晚睇咗半個鐘TVB~粗略點算咗啲廣告數目~以及少少方向的建議

喺9點半至10點的黃金時段(套丫環大聯盟真係好爛...)
一個廣告時段約有9個廣告(有長有短)
其中三個分別為EXPEDIA, 幸福, 一個疑似醫療網站的廣告(完全唔識...只有幾秒...想影低佢搵下都影唔切)
其餘6個都係TVB自己的廣告(劇集廣告、賀年廣告的廣告等)
我諗其他廣告時段的情況都相約
即係TVB得返1/3廣告咋
(根據曾於TVB任職高層的朋友透露, 呢個數差唔多)
我相信我哋的抵制策略係成功的

然而我覺得未夠的
因為人哋認同咗我地~成為咗我哋的同路人~
但係如果減少咗曝光率~令到佢哋生意差咗...而同時TVB又減價促銷~
最後可能會令到佢哋重回TVB的懷抱(雖然可能性唔高~因為TVB收視暴跌~反而開電視同VIU又平啲收視又開始超過TVB)

重點:
所以有冇手足可以一齊幫下手整合下有邊啲良心商戶已罷咗TVP
整返個LIST
睇下可唔可以放落去「和你PAY」/「WHATSGAP」等APP
等大家有需要的時候就可以隨時懲罰佢哋
(其實WOLIPAY都有個TVB廣告客戶名單...其實會唔會都有個告捷名單呢?)

話晒都浪費咗30分鐘生命比TVB...
大家係咁宜都比下意見

HKTV係咪真係完左約
冇買廣告?

暫時見唔到。
我諗一般手足好難fact check
因為都唔睇

近排開viutv黎睇，廣告好似多左
我覺得我地可以開post或者share多d，讚賞/支持下去viutv落廣告既廣告商

之前星期六日黃昏時間開左一陣
0廣告

d廣告轉左83好似

83收視多過81?

自推

抵制tvb只是一時，其實係咪要開發發展黃電視台，谷高收視，商家佬睇利姐，邊個收視高埋去邊間落廣告囉。

推

我諗有難度...
最難係廣管局要批個牌先得...

咁差唔多趕客咁濟喎

可能性接近零
首先邊個會有幾十億
同埋電台視係燒錢行業
如果當年維基開左台 都係只會不斷燒錢

其實cctvb既影響力減低 已經係成功
比阿里巴巴接手 影響力已經大不如前
就算佢係免費電影係monopoly咁濟 佢既競爭對手已經唔係當年atv 係netfix youtube facebook

觀眾由電視轉去其他媒體頻道係大趨勢
只係今次speed up左
坦白講 港人港地/華記對藍絲既影響 可能可以追得上cctvb

Agger!
申請付費，唔係免費電視牌，會唔會易啲？
其實黃電視唔洗講到明自己係黃，過咗之後再見步行步。
畫公仔唔洗畫出腸。
做人冇公關，食屎架喇。

支持和你pay

Push

81可能始終都係播新聞
呢幾個月咁多事...都KEEP到咁上下收視掛...
講真...開電視同VIU都冇得長睇新聞
RTHK又咁少資源...(我有時真係睇唔明搞乜都焗住轉無綫...)

講到對藍屍的影響就冇得搞㗎啦~
要歸邊都歸咗
但至少斷佢水路

見你最後兩句咁橙，幫你推推

付費我唔知會唔會易啲...
真係唔識...

落無線廣告應該係唔幫襯
唔應該係唔落就幫襯佢
咁對其他唔出聲嘅咪雙重標準

唔會，藍絲分識上網同唔識上網，好多都靠tvb知識外界嘅事，eg我家兩佬。
其次，之前香港電視台會燒錢完全係因為tvb。無線喺獨攬電視台行業香港幾十年，根基深到無底深淵咁深，連藝人全部出自無線金，如果唔係因為今次事件，莫話倒台，連饋嘅機會都冇。所以維基燒錢完全正常。
而家唔同，醒晒，唔講有冇二百萬，起碼坐底有一百萬人支持黃電台，無線班藍偽人已經冇人支持，哩個時候仲唔發展多啲電視台，多啲真香港藝人，等幾時。
第一個推come on james 莊正，邊個搵佢拍戲必追，搵佢拍電影必睇。

平

和你 pay 賣廣告 賺嘅錢拎嚟做營運開支，有剩支持手足